新民黨黨員自稱葉劉助手冒認家屬 硬闖求肝城大女生病房

20 歲城市大學化學系學生、保良局李城璧中學校友鄭如妍本月初患上急性肝衰竭，急需換肝續命。惟如妍之後出現嚴重腦水腫，她的親友指，醫院今日（13 日）經反覆檢查後，證實病人已腦幹死亡，家屬決定拔喉，最終如妍在下午 5 時許離世。

而在如妍離世前，疑有一名自稱新民黨主席葉劉淑儀助手的男子，冒認家屬進入病房，新民黨承認一名黨員以私人身分到院，但對黨員的行為不予置評。

利用病人作政治籌碼

死人都搞

虛假聲明拉咗人未？
同醫護講係家屬
咁都唔犯法？

一名自稱新民黨主席葉劉淑儀助手的男子，冒認家屬進入病房，新民黨承認一名黨員以私人身分到院，但對黨員的行為不予置評。

新民黨包容黑黨員

今次想用病人搞條咩條例出嚟啊？？

強捐器官條例
毋忘初心

推到上熱門

個絲打未過身之前闖入去 之後個絲打就過咗身？

隔離po見到，
係咪就係亂鳩咁向外界宣布死訊個件仆街

有冇人知呢個女仔生前有冇得罪咩人? 好可疑喎呢單野

求捐肝？

想消費病人定套器官捐贈既資料

呢啲畜牲連重病患者都唔放過

葉劉啲走狗咁急住硬闖做咩，好快你冚家生cancer大把機會學

點解要加「自稱」？明明係真新民黨員

唔通休左班就唔係黨員？

拉得喇下話

姐姐黨友想殺人!?

引入支那豬膶應付本地需求

恨不得所有香港年輕人都死曬